港男算不算整個亞洲之中最垃圾?

日本仔: 屌鳩女人
韓仔: 打鳩女人
菲仔: 拎正牌食軟飯
支那仔: 唔俾面女人

港仔

忍唔住 正皮

樓豬

台仔？

我是日本人

台仔=支那仔

調返轉黎講 亦都係亞洲優秀個批

男人不壞 女人不愛

台仔同港男係女人面前都成隻鵪鶉咁

港男：厹 兵仔/死毒撚
btw 港男大部份都係好捱得
唔洗點訓覺 個腦轉得好快
因為港男都係連登仔嚟

人地菲仔長得黑又矮
但都霸氣過港仔

港男算唔算喺亞洲之中最踩自己?

妄自菲薄

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

如果香港全面引入其他亞洲國家的女性來港
多選擇左,港男應該不會甘心做兵了

仲可以日日OT

NO
其實我都是想班港男對女人惡點

首先引入 烏克蘭 俄羅斯
其次 日本 台妹 澳洲 加拿大 美國

日澳加美就不能了,畢竟是富有國家無須要來港

老婆奴留名

6囝講得無錯
又分化港男港女

在家中可以是老婆奴
但在街上一定不可以

調轉將港男輸出到各大國家
有絕對服從性同不會反抗基因
一定大受歡迎

港男=人頭狗

又幾貼切

港仔就係女人仇恨既化身
將咁多國女人既怨恨集中反曬落港仔身上
都唔怪得曬既 香港男人垃圾太多
寵壞女人

其實香港男人好撚高質 日本韓國台灣新加坡好多男仔成世都on99 香港男人由細到大玩緊地獄mode 被逼成長
香港男人真係唔好妄自菲薄同當港囡係寶

絲打唔信既話 自己去其他地方識下男仔 你會發現差天共地

利申 ： 巴打 工作成日接觸東亞各國

點止亞洲最廢
縱觀歐美大陸都見唔到咁弱嘅男人
可以俾女人食緊哂

重要自我安慰自已好有風度

有個港女偷偷地比左負皮

其實日本仔咪仲廢過港仔
但日本妹就得人 性格屌打港女

曲線讚港男善良？

Btw善良有咩用

港男：日日做鍵盤戰士屌鳩女人

港仔:俾女人屌,俾女人打,做兵去制都冇得AA,周街跪女人

一日有台仔係度頂住
港仔一定唔會最垃圾

台南仔會打女人的

影衰地球所有雄性

岩

泡菜得乸型冇男人

公道說女生喜歡性格陽剛,外型乸型的男生

港男性格乸型,外型大多陽光,有撚用咩

所有黃種男性都係垃圾乸型無毛馬嬲
黃種女性有得揀都會揀同高等白人交配引入優秀基因
等後代唔使做低等黃種人
韓支台咪又係劣等黃皮猴，咁都好爭?

樓主有女咩？

自己說自己笑，真可憐

有, 日本妹來

天真
到時咪一樣做兵
只不過不斷轉兵籍咋

港男個致命傷係太犯賤，太急，太鍾意自命情聖，結果就變成每每作賤自己，未睇清楚對象就想訓身，終日為左自己幻想出黎既"偉大愛情故事"而甘願做蠢事/犧牲

港男只要肯稍為有定力d，唔好覺得生命中只有一塊閪，問題就已經解決左一大半

中東同印度男人世界最強

唔好on9啦 唔小心比左負評咋

晚晚打老婆召喚

自強不息

咁佢地鍾意打女人既乸型 你都冇計架 不過你既能力只可以揀佢地就冇計啦

雖則唔係支那人，但我都唔比面女人

講得好

港仔 = 跪女人

樓豬日本邊到人呀

啱啊啱啊

有好多鬼妹係鍾意人聽話嘅，但始終唔夠靚仔

咪係，香港地大把閪屌，分手咪去找第二個

黃種男性特徵，雌激素分泌過多所以非常女性化
白種男性唔會咁乸咁柒

唔評論港男係咪最垃圾，但個人認為唔尊重女人唔係量度勁唔勁既指標。

呢句話一直係本末倒置，
應該係受歡迎嘅男人先有本錢去壞，
柒頭壞極都唔會有人睬。

明明係整個亞洲最體貼最正

港男最鐘意安慰自己係尊重女人

港男最睇唔起打女人既男人

錫面摸下體逼口交 巴漢東涌狎兩香港少年
2016年05月02日(一)

大嶼山發生一宗駭人的非禮案，一名色膽包天的巴基斯坦漢，日前先後在東涌的行人隧道及一個碼頭，向兩名香港少年侵犯，除錫面及摸下體外，更威脅事主為他口交，警方連日追查後，上周五將涉案持香港身份證的南亞漢拘捕。

案中兩名事主16歲及18歲，警方早前接獲報案，指他們於上周日及上周二遭一名南亞漢非禮，案發於東堤灣畔的行人隧道及東涌新發展碼頭，當時南亞漢走近身旁搭訕，期間借故吻面，同時伸手觸下體，南亞漢亦伺機露出下體，逼令事主為其口交，於得嚐獸慾後逃去。

案件交由大嶼山警區刑事部接手調查，警方翻查附近的閉路電視錄影展開追查，掌握涉案南亞色魔容貌，經深入調查後，上周五晚上8時，在大嶼北將涉嫌非禮的巴基斯坦籍男子(34歲)拘捕，他持有香港身份證，報稱任職地盤工人。警方相信可能有更多區內少年受害，呼籲任何目擊案件人士或受害人，請即與警方聯絡。

港女仲要係全亞洲最差

港女有能力同優秀白人結合生優良嘅下一代
黃種男性做唔到

肯食劣質港女既白人
都唔方優秀得去邊

其實唔怪得廢中廢老睇唔起後生仔

佢地就打老婆，家暴，鬧女人

後生仔就跪女人，做兵

所言甚是，每次見到有人話等條女十幾廿年，我都覺得佢戇鳩

之後港女就會話：姊妹們要團結呀

冇女呀

港男對女人太好太遷就女人，搞到d女人無大無細

公道講,
港女外表不差
性格就真是全亞洲最差了
(但她們會說自己是真性情,不像大陸妹/台妹/日本妹這樣虛偽)

劣質白人可以去東南亞/香港任食女
但劣質港男可以溝咩女???
近年支那有錢左,稍為有少少樣住城市既大陸妹
都睇唔起港男啦

格衰=真性情
做雞=身體自主

錯啦
應該係全地球最垃圾既男人